覺唔覺防暴打消防嗰單野好鬼

前幾日已經有手足話要落力讚消防，要令到同為紀律部隊既黑狗自愧不如同士氣低落

尤其是屯門開花嗰日咁，黑狗一黎到 街坊就屌
而消防一黎到 個個街坊就話消防好野
搞到班狗個樣黑撚晒

今日就無啦啦搞單黑狗打消防，然後消防出馬上出聲明跪低含，令市民覺得消防同黑狗係同一陣線
從而令市民唔再讚賞消防，甚至搞埋消防前線
一來分化市民同消防，二來令黑警振士氣，覺得自己同消防係同路人

我睇好多直播，消防不嬲都係唔出聲做自己嘢
無論示威者放火又好，黑警放催淚彈都好
消防員都好似係平行時空唔出聲做自己嘢(即使波及到自己)

但今次無啦啦中咗催淚彈個消防就落車屌，好撚似做戲，好想撩交嗌咁，大聲屌撚完，啲黑警佢即刻圍佢就無聲出，無啦啦啲火氣冇晒，好奇怪

利申:鳩up

推

幫手分析下

你打爆佢架車 本身返去已經有排煩啦
正常人都會燥啦 仲要佢係負責人
根本無咁多戲做
全世界都知消防高層係藍底狗黎 分咩化

消防從來都係高層為自己官位而表態，前線只能敢怒不敢言

聽講架車有事消防翻去要寫report 仲要六千字起跳
比著我都嬲啦
利申未fc

我估錯都好啦 希望大家唔好搞消防前線

消防民望咁高班狗咪想做低佢哋囉
消防高層同班狗一樣藍到黑㗎咋

習曱平 曱甴平 習曱甴 甴近平

消防班高層梗係藍啦
我都係想出post講返希望大家以後都要落力讚消防

咁唔怪得啦

唔係幾講得通
政府嘅做法可以參照TVB
一直以來都係放大手足們嘅行為
避開警暴不提
與其話消防同黑狗係同一陣線
不如話想令消防同"暴徒"同一陣線

今日發夢係銅記見到有消防唔知點解落車清rb

再加上有post提到消防電話狂比人投訴

唔鬼
我朋友同果個師兄同局

個師兄好憎狗?

唔好乜都諗鬼唔鬼 太多陰謀論已經柒左好多鑊...
今次成件事根本就係好簡單 D狗已經無法無天覺得自己大晒

如果無啦啦要寫6000字
真係燥

呢單嘢唔鬼，我當時喺現場，見到事發過程，消防冇問題，係啲狗惡到無法無天，連barcode頭同林病都唔放在眼內，你認為係邊個先有問題。

今日已經開始有d po屌消防唔罷工又幫手清路障啦
明新風向係邊度未
拉埋其它團體想我地同其它公務員割？我地淨係針尻你地呀死黑警繼續做過街老鼠啦

乜嘢都話有鬼係做戲
與其喺度諗陰謀論
不如留返啲腦力開啲有用嘅post好過啦

少啲陰謀論, 做返實在野啦

呢樣我無問
但師兄返到局真係比大粒叫左入房傾計

因為班狗命令左消防一定要幫手囉，當下可以點樣唔幫呢？如果有去過發夢都見到佢地清幾個rb都清得特別hea

如果唔係認得 op 係手足 , 真係會當 op 係鬼

其實就算反感都係對消防啲高層反感 前線一直都係做自己嘢 無嘜壞印象
差佬係由上至下都係黑人僧 兩個cases唔可以擺埋一齊睇

鬼乜撚 黑狗eq低姐

咁多野唔做你走去捉鬼

鬼你老母咩鬼

你會唔會諗太多

消防只係高層仆街姐，我就分得好清嘅

唔洗旨意市民會同正義嘅消防割，要割都係消防割黑警先

咪癲啦，呢單野令人覺得前線消防更加受尊敬
係得班高層奶緊黑警屎眼又唔理下屬生死
個個都係屌黑警，讚緊消防，最多屌佢地高層

真係要負評你

sryyyy....

乜撚都鬼 我覺得你仲撚鬼

篇野政苦出嫁,用腦都知咩事啦,點會割消防前線啊

拉

乜撚野都鬼，而家擺明講比你聽，消防前線都好撚憎d 狗呀，咁都仲要話係鬼

擺明又想帶風向條友

我只係想講 個情緒一爆發 會咁做唔出奇

有冇事

你話藍絲搞譚仔單野就話啫
呢單我覺得好正常

譚仔係日資
但係母公司響香港同名公司已經等同賣左俾中資
然後當日不斷有人吹風譚仔母公司都係中資
然後係咁有人催裝修
好明顯係想誤導裝修佬裝錯野然後攪到日本人不滿

有幾鬼
我唔信香港人會因為一封信
就當消防係狗

冇錯

瞓覺啦！

你個邏輯好奇怪

樓主有心分化我地同消防

閱

根本就係班狗上頭以為自己大曬
唔好以為自己好叻係到做冷氣軍師 一齊落場啦

叻 一於派你去查案啦神探

我覺得樓主仲鬼，請善用不推文回覆，呢ｄpo 唔好佢上熱門